[公投]揀女朋友既話，你會揀愛回家殷欣定Elsa?

正評：殷欣 - 小pussy

負評:Elsa - 簡淑兒

大家會點揀?

負皮

留名等人貼整容前

個殷欣講野成個低能兒童咁喎

一定係小pussy

Elsa對眼淫到識跳舞

應該兩個都有整
其實我本身係覺得elsa靚d，但睇琴日果集又好似覺得pussy順眼左
所以想睇下其他人會點揀?

agger 一定係嘉莉

Terry識食

嘉莉，想比佢用把粗聲鬧我，再踩我春袋

梗係Elsa啦

個elsa唔係話整容架咩

Elsa

elsa追到打和

Cup左

你個名

Elsa d粉多到成個麵粉公仔咁

邵珮詩先正幾得意

簡淑兒好正丫😍😍

廣告部條女

世界第一

姐係邊個？

Elsa for sure

揀阿細OK?

毛舜筠

殷欣好撚樣衰

點揀呀 兩件垃圾

elsa西起塊面都好可愛

睇樣揀。。。
Elsa - 簡淑兒

揀唔落手

呀細都唔差
milf

認同 好姣又煩膠

點解冇人討論雲飛飛

Christy?

好憎邵pussy 好樣衰

巴打識野

小pussy淨係波都夠玩

係 又煩又黑人憎

大波

識揀一定揀maggie姐

打個和 算啦

開post博負皮?